熊黛林孖女三歲生日影Cute爆寫真 盡得母親遺傳勁識擺Post

藝人熊黛林（Lynn）自2016年與藝人郭可盈的弟弟郭可頌結婚，兩年後誕下雙胞胎女兒Kaylor與Lyvia。轉眼孖女已經3歲，今天（19日）Lynn在IG發布多張女兒們的照片，並寫道：「孖寶三歲了」。

照片中姊妹二人長大了很多，雖然只有三歲，但已有女神風範，Cute爆模樣深受網友喜愛。重點是這輯三歲生日照片中，完全展露孖女遺傳了Lynn的模特兒基因，懂得做各種各樣的姿勢，獲網友大讚：「已經係專業模特兒」、「童年版Lynn」、「真係好可愛」、「大個咗好多，有女神味道」。

有個差好遠

有個咁柒既

點解諗起連登女兒七七

孖女唔似樣

一個似老豆，一個似老母（未執）？

似媽媽

支那雞食屎啦

異精異卵雙胞胎？有個咁醜

Non identical twins咪唔同樣

係咪人工受孕多數唔同樣

老母係人造人 個女現晒形

左胡鴻鈞家姐？

應該係人工受孕放兩粒受精卵入去，但一個咁醜大左實好憎靚啲嗰個

一個係香港人樣，一個係支那人樣

其實有無同期第二啲相定係改圖嚟...真係盲嘅都睇得出

其實咩手術先會咁

最大一定係削腮骨

好慘

屌你有件成個錢七咁嘅樣

呢堆女相對冇咁慘，因為全部似老豆，係屋企唔會有比較

慘。。。

其實啲小朋友係 suki同後面棵樹 樹交生出黎

一個醜樣過一個 .......
好心啲基因咁賤就唔好學人繁殖啦

哇 樣衰果個差咁遠 大個點算
實好痛苦

呀妹似老豆靚好多

大左都係會整容㗎啦

不幸的人用一生治癒童年

其中有一個好慘

最慘就係由細到大有比較

真係差好遠呀

左邊好有童星feel，右邊就差少少

又係鼻哥出事

做咩有個咁樣衰

一家七口

胡鴻鈞D friend

睇得錢七同徐淑敏一家7口多
覺得啲兩個正正常常已經唔錯

右手邊果個支那人樣

有個堅靚，會唔會心理唔平衡？

靚女個個仲要係家姐好驚阿妹會心理唔平衡

雙胞胎可以差咁遠

一定有比較
細果個成個成長過程會勁自卑
親戚 朋友 父母有d細位一定有差別待遇

醜啲果個女好慘

樣衰嗰個額頭高到好核突，D陰又一PAT PAT
分開嚟睇其實樣衰嗰個，同普通小朋友比起嚟
都唔係真係咁樣衰，只不過同胎的超班，拍埋一齊。。

熊七

一個對眼咁精靈 一個似jay

屌好撚慘

嘴形都差好多

兩姐妹一個靚一個醜好殘酷
更殘酷仲係雙胞胎

2個都弱智樣

邊撚度孖阿？睇過？

到底係靚果個好彩
定醜果個唔好彩

好慘
樣衰嗰個成世俾人比較

明明樣衰嗰個似阿媽
而家搞到阿爸食死貓

又多個連登女兒

公開處刑？
同錢7一樣命運？

慘過錢7 佢地孖女差唔多時間出世

點樣可以生到隻眼咁靚

兩個個樣差咁遠嘅

錢7個妹都開始似佢

搞乜
好似baby同黃曉明既後代咁

第2靚過大嗰個

右邊似足老豆

醜嗰個 好似連髮質都差少少
油頭漿住一舊舊

P圖P漏咗個？

左邊嘅家姐似佢老竇先係雙眼皮同大眼
右邊係似呀媽整容之前唇型唔靚
仲有典型大陸喱鳳眼
第日會唔會比同學笑

同邱淑貞兩個囡一樣

沉月 vs 沉日

浸支那味重到仆街

搞咩呀 一個女勁靚

靚果個似老豆，另一個似老母真面目

個妹大個左應該會好憎佢老母